Apple確認13吋MacBook Pro電池也有瑕疵！推免費電池更換計畫

稍早先替 iPhone X 推出觸控問題顯示器模組更換方案後，還有13吋MacBook Pro（無 Touch Bar）也同樣發現電池有瑕疵，過去比較會出現問題都是在 iPhone 上，不過算是首次在 MacBook Pro 設備上，Apple調查後發現某個零件造成故障後，會發生電池膨脹，只要符合更換資格機種就可以免費更換電池。

有問題的13吋MacBook Pro 電腦會發生什麼情況？

根據 Apple 電池更換計劃表示，本計畫並不會影響Touch Bar 的 13 英寸 MacBook Pro 或舊款 13 英寸 MacBook Pro 機型，只有特定少數13吋MacBook Pro（無 Touch Bar）蘋果電腦中，因某個零件導致錯誤，會導致內建電池出現膨脹問題，這並不會造成有安全疑慮，受到影響的裝置是從 2016年10月到2017年10月所製造的 13吋 MacBook Pro。

如何查詢是否符合資格？

建議可以直接透過更換計劃的「查詢產品序號」來判斷裝置是否符合資格，如果 13 英寸 MacBook Pro（無 Touch Bar）的序號顯示符合資格，Apple 將免費更換電池。

MacBook Pro（13 英寸，2016 年末，兩個 Thunderbolt 3 連接埠）
MacBook Pro（13 英寸，2017 年，兩個 Thunderbolt 3 連接埠）

如果確認符合資格用戶，可直接到Apple 授權維修中心或是Apple 直營進行免費更換顯示器模組，然而蘋果維修服務據點可以參考「蘋果 Apple 授權維修中心資訊總整理」。

MacBook Pro 招回維修前注意事項

如果 13 英寸 MacBook Pro 有任何會影響電池更換的損壞，請務必在更換電池前先解決該問題。在某些情況下，可能需要支付維修費用。
MacBook Pro 送修前，請備份好資料。

本計畫涵蓋裝置首次零售之後 5 年期間受影響的 MacBook Pro 機型。
如果您認為您的 13 英寸 MacBook Pro 受此問題影響，並且已支付了電池更換費用，可以聯絡 Apple 洽詢退款事宜。

三星Galaxy S10 5G手機自焚爆炸！用家差點燒傷手卻不獲賠償 - 香港01

售後再次屌打三星

今日母親節呀 其實你係咪apple 生你出黎 咁勤力出post

apple良心企業

不過s10 5g個件事未必係真，"After retrieving the device from the customer, Samsung has closely inspected the device and concluded that the damage was caused by external impact," a company spokesperson said. ，用家就話無用部電話無啦啦著火，兩個講嘢有出入，直接歸納係samsung問題其實都幾唔公平。

究竟係你自己易受人影響定係上得高登連登多會比人潛移默化令到所有人都變哂hater？

今日母親節都慶祝完啦坐地鐵返緊屋企

提下有買macbook pro既人留意下 順便抽下三星水姐

係我錯 我應該等到s10炸多幾次先抽水

我又唔係samsung user，純粹咁講啫

如果真係電池有問題應該唔只爆一部啦，你等佢爆多幾部先share囉

唔好助長啲content farm 總之見到某牌子爆炸就share

你同隻idog講無用㗎

垃圾搵垃圾比，真係好笑

同埋本身要換都好大問題啦

咁邊間廠唔垃圾

除左三星，其都唔垃圾

由於以下任一原因，您所輸入的序號不符合本計畫的資格：
- 不在受影響序號範圍內。
- 根據記錄顯示，您的電池已更換過了。
- 根據記錄顯示，該裝置不再符合此計畫的免費更換資格。如果您有疑問，請聯絡 Apple。

呢一代macbook真係多災多難，又死keyboard又死ssd，而家連電池都有問題

柒咗唔應人系列

垃圾進gap狗唔覆post 祝全家百病纏身長命百歲

呢隻係咩品種嘅狗

柒唔夠雙重標準系列

柒咗無視潛水系列

進gap狗我知你睇到
係咪條氣頂住頂住呢
吠我啦屌你老母賤種
垃圾進gap狗唔覆post
祝全家百病纏身長命百歲